國米呢場波咁假既

0-0仲係咁比波後面

假到

買左好多？

唔多